其實點樣可以令朋友介紹女朋友比你?

如題

有冇方法可以婉轉啲講?
因為嗰個朋友喺 女性朋友, 要所以婉轉啲,
令佢可以介紹女仔畀你?

P.S 嗰個女性朋友有男朋友

即係冇理由同朋友講:可唔可以介紹女仔畀我?
咁樣實會被拒絕...

push

拍謝 看不懂

試說：

我想做狗公

我的朋友不是我

條女幾正 how much

我可能講得唔清楚, 我係話人哋 有男朋友所以放棄, 所以叫佢介紹另一啲女仔畀我

個情況係咁, 有男朋友嘅女仔=A
冇男朋友嘅女仔=B

我就係想去結識B

通常都直接問，好正常，有咩問題？

我想識你女朋友

如果熟嘅就直接問「有冇女仔介紹俾我識呀」
如果你好仔，個fd有啱嘅其實會自動波介紹，只要你透露下

利申：藍字絲，男友係女仔朋友介紹

同埋唔係畀人劈嘅問題,
係道德嘅問題!

有男朋友嘅女仔早就放棄

驚會唔會覺得我係變態

真係朋友又洗乜驚 未直接講話有興趣 如果佢咁都唔介紹 多數係佢覺得你本身份人有問題 怕害左個女仔

點樣知, 佢覺得你係點?

如果你人品唔差，直接問應該冇問題，叫你朋友帶埋其他朋友一齊出來搞d 活動聚下先。如果叫佢直接比contact 你，我覺得比既機會細d。

frd 搭frd 識根本好正常

講野講到一舊舊
難怪冇女朋友架bor

若果真係好朋友 唔需要咁拘謹可以大方啲問下朋友 覺得自己點 同你想識嘅女仔夾唔夾/有冇機會

從而你又可以知道自己大概評價 又知多啲個女仔 可能你聽完又發現唔啱自己呢

我有讀寫障礙, 唔知係咪關事

我開post, 係要諗好耐嘅

但係近排先有問過嗰個女仔, 即總之暗示想知人哋有冇男朋友之類,

如果我再問佢識唔識啲冇男朋友嘅女仔, 咁會唔會尷尬?

點樣friend搭friend識?

直接溝你朋友咪得
佢見你咁柒自然會介紹俾佢啲朋友㗎啦

你同佢似本身唔好熟？ 好熟應該會幫下手

啊A 你有幾熟先
不過老老實實，你連問下自己個朋友嘢都顧左顧右 你點媾女

怕西，對手得一個

都話咗人哋有男朋友, 溝嘅話有道德問題!

我要溝啲冇男朋友嘅女仔.

點樣先知係咪好熟?

都話咗有男朋友, 搞人哋有道德問題

直接問

仲有咩方法？

見過面未

你title打介紹女性朋友會易明好多

我真係溝女, 唔係結識朋友

一黎就做你條女咩

咁又唔係, 都有試過對女仔冇感覺

直接啦有咩好怕

直接同A講想識B啦
咁都淆盞你真係識到B時都只會冇嘢講

利申：a0毒撚

好多朋友介紹比我
到一定年紀大家就會緊張你㗎啦

樓主你表達力幾差
建議你改善咗先去識人

你應該叫你女性朋友介紹佢男朋友俾你識，然後你同佢男朋友熟咗變兄弟之後，再叫佢介紹佢女友身邊啲姊妹俾你識

我想敲穿你門口

如果發現你講大話, 呃人性取向, 一定會絕交.

坦白自己性取向好過

唔會介紹囉
就算兩邊都好熟都未必會

最憎啲男唔熟又係咁叫你介紹女佢識

佢邊個字叫你扮gay

證明你同佢唔夠fd 通常直接問
如果唔係太fd咪 借d意問下果個女仔d野，等佢問返你：你對佢有興趣咩？再食住上

要單身嘅, 我先有興趣

所以希望佢主動介紹

介紹男朋友

叫你個女仔fd介紹佢bf俾你識
你同佢男朋友熟左，做埋好兄弟
再調返轉叫佢介紹女朋友啲姊妹你識

你邊個字睇唔明？

點解要主動介紹俾你
淨係睇你開幾個post就知識你都唔會介紹女俾你啦

呢條友真係唔識架wo 無啦啦做乜要主動介紹畀你

可能介紹唔落呢

你睇佢講野又1999
人地話叫佢同個女仔fd男朋友熟啲
又話咩呃人性取向

我諗個女仔fd同佢都熟極有限啦
仲好意思叫人介紹

睇埋呢句先get

你都真係講得幾唔清楚下

搵女仔朋友介紹女仔識下都係好小事, 唔明做乜唔做主動

追sales/waiter/街/同事

橋就我地出 女就你溝 食屎啦你

點樣開口好?

之前先問過 你得唔得閒之類, 再問會勁尷尬

下 一向d fd見我無拍拖就話有女介紹俾我㗎喎

你都幾撚好笑點解要主動介紹比你識

問一句都尷尬即係本身唔算好熟既朋友
咁唔好煩人啦

定係我自己諗多咗嘅擔憂?

點解有冇男朋友嗰啲, 佢又真係講畀我聽!
咁應該都算熟?
所以係咪可以介紹冇男朋友嘅女仔比我?

...其實你平時識唔識同人溝通？
如果有傾開閒計，佢提開同男朋友拍拖果啲你咪講笑話好dry冇拖拍有冇女仔介紹下咁囉

你再係咁要叫老母介紹

問佢有冇男朋友

隔咗幾日先講會唔會好怪?